{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 대천에코펜션"
    },
    "text": "大川海水浴場はペンションから徒歩5分の距離に位置しており、海が鑑賞できる展望が提供されます。 ペンション内には様々なスポーツ施設と団体行事施設が完備されており、様々な活動を楽しむことができます。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、送迎サービスは提供されません。 バーベキューをご希望の場合は炭とグリルをご利用いただけますし、バーベキュー場は屋外にございます。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、ペットは入室できません。 さらにペンションは干潟体験で有名な干潟体験場まで徒歩10分の距離に位置しています。 最大人数の超過は不可能であり、幼児を基準に人数を計算して料金が策定されます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大川海水浴場はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "大川海水浴場はペンションから徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には様々なスポーツ施設と団体行事施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合は利用できますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合は炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外にございます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "干潟体験場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションは干潟体験で有名な干潟体験場まで徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過することはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可能であり、幼児を基準に人数を計算して料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 354
    }
}